{
  "Punctuation conversion rules": "设置标点符号转换规则",
  "Please check the punctuation types you want to process.<br>The system will convert selected half-width symbols to full-width (or vice versa).": "请勾选需要处理的标点类型。<br>系统将根据选择将这些半角符号转换为全角（或反之）。",

  "Select all": "全选",
  "Clear": "清空",
  "Invert selection": "反选",

  "Comma": "逗号",
  "Semicolon": "分号",
  "Colon": "冒号",
  "Period": "句号",

  "Left quotation mark": "左引号",
  "Right quotation mark": "右引号",
  "Left single quotation mark": "左单引号",
  "Right single quotation mark": "右单引号",

  "Left book title mark": "左书名号",
  "Right book title mark": "右书名号",

  "Left parenthesis": "左括号",
  "Right parenthesis": "右括号",

  "Slash": "斜杠",
  "Question mark": "问号",
  "Exclamation mark": "感叹号",
  "Em dash": "破折号",

  "Dollar sign": "美元符号",
  "Yuan sign": "人民币符号",
  "Pound sign": "英镑符号",

  "Spacing options": "空格策略选项",
  "Check the rules to add spaces. If unchecked, no spaces will be added. Your choices will also appear in the report.": "勾选需要添加空格的规则；未勾选将不添加，您的选择也会在报告中显示。",
  "Add space between Chinese and Latin letters": "中文与英文相邻时加空格",
  "Add space between Chinese and digits": "中文与数字相邻时加空格",
  "Add space between numbers and units": "数字与单位相邻时加空格",
  "Add space between numbers and symbols": "数字与符号相邻时加空格",
  "Convert half-width digits/letters to full-width": "将半角的数字和拉丁字母全部转换为全角",
  "Convert full-width digits/letters to half-width": "将全角的数字和拉丁字母全部转换为半角",
  "Confirm": "确认",

  "Formatting report": "格式化错误报告",
  "Generated from selection · Only rows with changes are shown": "从选中文本生成 · 以下仅显示“会发生变化”的行",
  "Select none": "全不选",
  "Only spacing issues": "仅选空格相关",
  "Select only spacing-related rows (CJK/Latin, digits, units, percent, symbols)": "只勾选空格相关规则（中英/数字间、数字-单位、百分号、符号）",

  "Select": "选择",
  "Line": "行号",
  "Issue": "问题",
  "Original": "原文",
  "Fixed paragraph": "修复后段落",

  "Tip: Unchecked rows remain unchanged; checked rows will be replaced by the “Fixed paragraph”.": "提示：未勾选的行将保持原样；勾选的行会替换为右侧“修复后段落”。",

  "Report data error: originalLines/fixedLines missing or length mismatch": "报告数据异常：originalLines / fixedLines 缺失或长度不一致",
  "Cannot apply: selection line count invalid": "无法应用：当前选择区行数异常",
  "Saved and applied selected changes.": "已保存并应用勾选的修改。",

  "Total lines": "总行数",
  "Rows with issues": "存在错误的行数",
  "Spacing": "空格相关",
  "Other": "其它",
  "Selected rows": "选中的行数",

  "(empty line)": "（空行）",
  "Select row": "选择第",

  "Formatting change (spacing/punctuation)": "存在格式优化（空格/标点）",

  "On": "开",
  "Off": "关",
  "Chinese-Latin spacing": "中文-英文空格",
  "Chinese-digit spacing": "中文-数字空格",
  "Number-unit spacing": "数字-单位空格",
  "Number-symbol spacing": "数字-符号空格",
  "Half-width → Full-width (letters/digits)": "半角→全角（字母/数字）",
  "Full-width → Half-width (letters/digits)": "全角→半角（字母/数字）",

  "Chinese Auto-format Tool": "中文自动格式工具",
  "Smart Convert": "智能转换",
  "Validate Chinese typography automatically": "自动对中文文本内容进行校验",
  "Force Full-width": "强制转全角",
  "Force all symbols in selection to full-width": "强制将选中文本中的所有符号转为全角",
  "Force Half-width": "强制转半角",
  "Force all symbols in selection to half-width": "强制将选中文本中的所有符号转为半角",
  "Settings": "设置",
  "Configure conversion rules": "设置需要转换的条件",

  "Apply & Save": "保存并修改",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",

  "Please select text first!": "请先选中需要转换的文字！",
  "Please select the text to diagnose!": "请先选中需要诊断的文字！",
  "Detection failed: formatChecker.js is missing or has an error": "检测失败：formatChecker.js 未正确加载或脚本异常",
  "Conversion failed: paragraph count mismatch": "转换失败：段落数量不一致",
  "No fixable issues found": "未发现可修复问题",

    "Double quotes": "双引号",
  "Single quotes": "单引号",
  "Book title mark": "书名号",
  "Parentheses": "括号",
  "Square brackets": "方括号",
  "Corner brackets": "六角括",
  "Angle brackets": "尖括号",

  "Ellipsis normalized to ……": "识别到省略号，已统一为“……”",
  "Neutral quote auto-resolved to right {name}": "直引号自动识别为右{name}",
  "Neutral quote auto-resolved to left {name}": "直引号自动识别为左{name}",
  "Expected {name} at this level; replaced with left {name}": "外层/当前层应使用{name}，已替换为左{name}",
  "Right quote found before any open; replaced with left {name}": "检测到右引号出现在未开位置，已替换为左{name}",
  "Quote type mismatch; expected to close {name}; replaced with right {name}": "引号类型不匹配，应闭合为{name}，已替换为右{name}",
  "Normalized quotes to full-width": "引号规范化为全角",

  "Duplicate left {name} detected; treated as closing and replaced with right {name}": "检测到同类左符号重复出现，更可能是闭合，已替换为右{name}",
  "Right {name} found before any open; replaced with left {name}": "检测到右{name}出现在未开位置，已替换为左{name}",
  "Paired symbol mismatch; expected to close {name}; replaced with right {name}": "成对符号不匹配，应闭合为{name}，已替换为右{name}",
  "Normalized {name} to full-width": "将{name}规范化为全角",

  "Per settings: added space between Chinese and Latin letters": "按设置：中文与英文之间已添加空格",
  "Per settings: removed spaces between Chinese and Latin letters": "按设置：已删除中文与英文之间的空格",
  "Per settings: added space between Chinese and digits": "按设置：中文与数字之间已添加空格",
  "Per settings: removed spaces between Chinese and digits": "按设置：已删除中文与数字之间的空格",
  "Per settings: added space between numbers and units": "按设置：数字与单位之间已添加空格",
  "Per settings: removed spaces between numbers and units": "按设置：已删除数字与单位之间的空格",
  "Per settings: added a space before %": "按设置：百分号前已添加空格",
  "Per settings: removed the space before %": "按设置：已删除百分号前的空格",
  "Per settings: added space between number and symbol": "按设置：数字与符号之间已添加空格",
  "Per settings: removed space between number and symbol": "按设置：已删除数字与符号之间的空格",

  "Half-width punctuation next to CJK normalized to full-width ({list})": "检测到中文邻接的半角标点，已规范为全角（{list}）",
  "Normalized em dash between CJK and removed extra spaces": "规范中文破折号为“—”并去除两侧多余空格",
  "Converted full-width alphanumerics to half-width": "已将全角字母数字转为半角",
  "Converted half-width alphanumerics to full-width": "已将半角字母数字转为全角",

  "Removed spaces between consecutive Chinese characters": "中文与中文之间的空格已删除（按规则：汉字之间不保留空格）",
  "Collapsed consecutive spaces to a single space": "存在连续空格，已收敛为单空格"



}
